睇左空之境界兩集......屌你悶撚到仆街！

睇到埋尾訓撚著左

淨係睇兩儀式都抵啦

樓主連來自新世界都睇唔明, 點睇得明其他
建議樓主唔好再曬時間睇動畫

來自新世界都睇唔明就想越級挑戰

淨係睇ufotable作畫都濕曬 點會悶

建議樓主由sao開始慢慢進修先
高級課程係難讀d

樓主最多咪睇得明ToLove

就係因為ufotable先睇
不過聽講ufo改衰左忘卻錄音
原作好似唔係咁

無feel就係無feel 我明
矛盾螺璇會好小小

佢只係用d角色將成個故事由頭寫過

樓主連mk仔都睇得明嘅sao都可能睇唔明

樓主幾時返高登

我覺得好好睇，係忘卻錄音唔知做乜鳩，睇小說就會清楚好多

空境呢d蘑菇懶高深自High垃圾都有人出黎撐

有歌聽有畫面睇就ok

有kalafina啲高汁歌就夠

呢套 我都麻麻地看得明 搞咩

你應該問你自己

第一集一開始睇都唔明
黑桐冇反應果幕更加r爆頭
之後果幾集愈追愈正
再重睇翻第一集就明得7788
btw好建議睇小說 ，最好loop住佢ost睇
仲有oblivious 係必聽

有kalafina同式姐就夠

唔睇小說, 就咁睇劇場版真係會R爆頭
淨係睇第一集都已經會瞓著
兩儀式